Green day top 3你會點揀...

wake me up when September ends
basket case
boulevard of broken dreams

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

Holiday

遺珠:
21 guns
american idiot
Time Of Your Life

遺珠:
jesus of suburbia
holiday

2020仲有無人聽Green day

新手夾band必夾

Holiday都遺珠
Brain Stew 啦

btw清開錯台啦

全power chord 勁易彈

Jesus of suburbia

好長但段段好正

Jesus of Suburbia

一方面覺得易到仆街
另一方面又覺得咁簡單就可以咁紅

Last night on earth
Boulevard of broken dreams
American Idiot

簡單得嚟又彈得好爽

簡單>多咗人夾>多知名度
另外好唔好聽同易唔易冇乜關係

Wake me up 個solo好深印象
易撚到

頭兩首都叫遺珠

boulevard of broken dreams
basket case
when I come around

last night on earth 好有feel

呢個Jesus Of Suburbia live

Stray Heart都正

段段都係精華